一人一首防止自殺歌

aimyon[愛繆] - 曾經活著啊

今日聽了4次

Eason
黑擇明
怕死

Beautiful Eminem

冇人講

雖然首歌係講焦慮症，但我個人覺得，後段歌詞嘅感覺，好似係伸隻手拉住一個就跳樓嘅人返嚟咁

中島美嘉-曾經我也想過一了百了

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

啲歌詞有情緒病聽完會仲想死
陳奕迅 開不了心 好好多

還能活才是諷刺，故此不用做傻事

井

等多一天

陽光雨

從今日起 你要愛惜生命

好天氣

當我迷失時聽著的歌

呢首次次聽完仲想死
高潮位啲歌詞寫得好好

「用盡妳的全力活出精采的人生吧！」
這句話多麼地理想啊
她用盡了自己的勇氣 朝天空飛去了
成為了鳥 抓住了雲
成為了風 往遠方去
抱著希望 她往下墜

同意又要loop了

一睇到標題就諗到呢首

呢首正 成日聽

周國賢 極樂

ChickenAttack 聽完開心啲

本地製作